【FC 你個 FC】 , Scytl 話自己無喺法蘭克福設立過 Sever

We do not have servers or offices in Frankfurt

------------------------------
根據 IP History , 喺 2020年11月4日 係 Host 喺 Frankfurt am Main - Germany
之後就 down 左機 , 同一日再開番就轉左IP去 Jacksonville - United States

----------------------------
而 Scytl 網上客戶PDF傳單中 , 亦有提及位於德國法蘭克福嘅緊急備份服務 (傳單URL而家已經死Link)

原本下載頁面 , 而家已經死左Link

不過份文件仍然可以下載

文件第三頁

----------------------------------------------------------------------------------------

原 Fact check 片

即係單野堅

明明有server係Frankfurt就堅持否認，點解要咁樣做就大家自己估下

同某邪惡香港集團好似

FC鬥

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

媒體人：民主黨明知郵寄選票舞弊多 卻故意推行

鬥fc

愛燈力：fake news

好人好姐點解要講大話

睇定d 保持兩米距離

真fc po無人推

老蕭話傾向唔信美國軍方去德國做野喎

蘋果報業集團 唔算邪惡

只系「中國人身分認同」+ 排斥本土派

推

當成好消息嗎 ?

出事喇

We do not... vs. We did not...

琴日po過
見呢到講scytl就post多次

78 million registered voters across the U.S. benefit from Scytl secure election technology during the 2020 General Election

November 10, 2020 | Projects & Customers
78 million voters from more than 800 U.S. counties in states including Colorado, Georgia, New Jersey, California, and Texas benefited from Scytl secure election solutions.

Scytl award-winning technologies – including Online Election Worker Training, Online Voter Education, Election Night Reporting, and eBallot Delivery – helped election offices across the U.S. simplify their 2020 General Election and increase security, transparency, efficiency, and access to important election information before, during, and after the election.

Consolidated election results for 7 states
Local results for 95 counties in 17 states
Impacted more than 48 million registered voters
Learn more about Scytl Election Night Reporting

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

個 fack check 可以話完全唔關侵事去睇都得

香港警魔記招:周梓樂死亡時沒有警畜接近停車場

嚴重事件講大話唯一理由係掩飾暴行

推post

fc鬥....fc鬥......

五毛狗邊隻眼睇到個Trump字
全部有source喎
紅大字就想轉移視線？

咁你咪出返去講
戇鳩

我都以為佢話緊我

不過我覺得佢唔似五毛左膠

Push

佢堆紅色大字完全係誤導性
九唔撚搭八 仲要唔認衰
唔係五毛咁一定係戇鳩 已block免off topic
再推

google search A100 ROW GmbH, 求其睇左兩眼, 應該係amazon d server黎

美軍情報部門要amazon合作有咩出奇
唔使想像到有一隊美軍好似rainbow six咁樣遊繩突入個單位扣查哂d server

間野都就破產，有咩所謂，又影響唔到Dominion

破產前俾人收購左啦

𨍭貼

主流媒體無報 即係fc堅料

認真PO都推唔起

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

賓州有Trump團隊嘅律師遭受恐嚇

對侵侵四年政績有任何不了解嘅巴絲請入

- 分享自 LIHKG